屌那星 原來有隊波叫游擊隊

有隊波叫雲加

幹死雲加

尊重啦

(笑撚死，原來連登講反抗只是都市傅說)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

乾屍雲加

有無六隊

咁撚認真做乜呀屌你老母死毒撚

邊隊6隊

你老母 你bot嚟？

原來有男人鐘意瀨屎

雲加又豬

有隊波叫強者

曼聯？

狗唔識尊重 唔好怪牠

別怪牠

有隊波叫北京國安

屓

有隊波叫 羅勇 Rayong F.C.